(突發）今晚原來有區議會選舉活動建議指引公眾諮詢大會

新聞公報
區議會選舉活動建議指引公眾諮詢大會
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

下稿代選舉管理委員會發出：

選舉管理委員會（選管會）明日（六月二十五日）就區議會選舉活動建議指引舉行公眾諮詢大會。

選管會發言人今日（六月二十四日）說︰「歡迎市民出席公眾諮詢大會發表意見。」

公眾諮詢大會當天晚上七時至九時在香港鰂魚涌基利路1號鰂魚涌社區會堂舉行。

建議指引的公眾諮詢六月十一日展開，至七月十日結束，為期三十日。

市民可以在七月十日或之前，把書面意見郵寄到香港灣仔港灣道二十五號海港中心十樓選管會秘書處，亦可透過傳真（2511 1682）或電郵（eacenq@eac.hk）遞交。逾期遞交的意見將不予考慮。

建議指引可以在選管會網站（）下載，或到選舉事務處及各區民政諮詢中心查閱。

如有查詢，請致電2827 1269。
完

2019年6月24日（星期一）
香港時間16時30分

推

今晚我想去,第一次去有乜嘢要準備?

準備問題問爆佢
唔好衝唔好嘈

咁簡單？

唔好畀建制班舉手機器搶到咪做 sound bite

口才好嘅連登巴絲，機會嚟啦

要集合口才好既巴打們！！

Push

怕到已取消